呼籲大眾勿外出後自己撞車 基亞利殊：超尷尬

維拉球星基亞利殊日前才呼籲大家在新冠肺炎疫情下要留在家中，之後卻被發現外出，兼其Range Rover遇上輕微意外撞到兩架停泊的車。這位被傳有望加盟曼聯的球星直呼「非常尷尬」。

基亞利殊在社交媒體交代自己受邀去朋友的地方並愚蠢地答應；他希望大家不要重複他的錯誤，並會接受他的道歉。

— Jack Grealish (@JackGrealish) March 30, 2020

維拉亦發聲明指會處分這位隊長並進行罰款，款項會捐到伯明翰的The University Hospitals Charity。

話去買野食囉

屌，死都話自己叫chow pak ho咪得囉
nonono，my name is pakho，i am from hong kong，no grealish

好尷尬

超尷尬

就係等你，呢句先啱

尷尬囉